QR code付款是不安全

QR code付款是不安全，不是先進，5毛攪清楚。

咪係囉，容乜易個個過數俾我用唔晒咁點算

中文拎U?

中大研究：流動支付存保安漏洞 Samsung Pay、支付寶用家或「被交易」

qr code係日本發明，但qr code付款並唔普及，唔好屈得就屈

日本仔有打推QR code payment?

QR code本來係豐田用嚟追蹤D零件係幾時邊間廠邊條line生產
唔係比你地做payment用

大陸成日有qr code騙案架啦仲兜

話掃碼(qr code)填問卷比100蚊，大把人狗衝，轉頭收集100個人的資料去借財仔開黑卡做犯法野

d後生唔會中招但d老野一定中伏

班5毛重盲撐